筆直$800 想買個藍牙喇叭

主要係屋企到拎黎拎去比notebook同PS4用
要有3.5頭
D插口最好唔好係下面
有冇推介

不見不散 bv370
300有找

Creative

jbl flip3 or charge3 點睇？

兩隻有咩分別 睇落都幾岩我要求